import{g as w,s as X,_ as D,a as Y,b as E}from"./DeegIuxU.js";import{d as Q,r as n,o as I,x as L,B as V,O as N,P as G,Q as q,g as T,y as S}from"./OpAaggL_.js";import"./CexE7mKb.js";const u=[[{quizNumber:0,question:"通常のコインを4回投げて\\\\ちょうど2回表の確率は？",options:["\\frac{1}{4}","\\frac{3}{8}","\\frac{7}{16}","\\frac{9}{16}"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:1,question:"1×2×\\cdots×9の一の位は？",options:["0","2","4","6"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:2,question:"1×2×\\cdots×9は2で何回割り切れる？",options:["7","8","9","10"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:3,question:"正多面体は全部で何種類ある？",options:["4","5","6","7"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:4,question:"正六角形の対角線は全部で何本ある？\\\\（辺は含めない）",options:["6","9","12","15"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:5,question:"1～1000のうちで平方数はいくつある？",options:["10","31","36","100"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:6,question:"111...11（1が100個並んだ数）を\\\\9で割った余りは？",options:["1","3","5","7"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:7,question:"111...11（1が100個並んだ数）を\\\\8で割った余りは？",options:["1","3","5","7"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:8,question:"111...11（1が100個並んだ数）を\\\\11で割った余りは？",options:["0","2","4","6"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:9,question:"4^{100}の一の位は？",options:["2","4","6","8"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:10,question:"1+\\frac{1}{2}+\\frac{1}{4}+\\frac{1}{8}+\\cdots+\\frac{1}{1024}に一番近い整数は？",options:["1","2","3","4"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:11,question:"九九表の数81個のうち\\\\一の位が5のものはいくつある？",options:["9","10","17","18"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:12,question:"九九表の数81個のうち1桁のものはいくつある？",options:["20","23","25","26"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:13,question:"1,2,3,4の4文字を並べてできる4桁の整数\\\\（2431, 1342など）のうち偶数はいくつ？",options:["6","12","20","24"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:14,question:"1,2,3,4の4文字を並べてできる4桁の整数\\\\（2431, 1342など）のうち3の倍数はいくつ？",options:["0","6","12","20"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:15,question:"2桁の整数は全部で90個ありますが、\\\\このうち3で割って1余るのはいくつ？",options:["29","30","31","32"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:16,question:"平面上にどの2本も平行でない直線を3本引き、\\\\その3本が1点で交わっていないとき、\\\\平面は直線によりいくつの領域に分かれる？",options:["6","7","8","9"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:17,question:"1～100の整数のうち、2乗しても1の位が\\\\変わらない数はいくつある？",options:["10","20","30","40"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:18,question:"6人を2人ずつ3つのグループに分ける方法は\\\\何通り？",options:["9","15","20","36"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:19,question:"立方体を1つの平面で切断したときの\\\\断面の形としてあり得ないのはどれ？",options:["正三角形","正方形","正五角形","正六角形"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:20,question:"母が32歳、子供が6歳です。母の年齢が\\\\子の年齢の2倍になるのは今から何年後？",options:["6","20","24","32"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:21,question:"四角形に対して正しいことを言っているのはどれ？",options:["4辺の長さが等しければ正方形","対角線の長さが等しければ\\\\長方形","2組の向かい合う辺の長さが\\\\等しければ平行四辺形","対角線が互いの中点で\\\\交われば長方形"],answer:2,fontSize:"small"},{quizNumber:22,question:"2つの三角形が合同とは限らないのは？",options:["3つの辺の長さが等しい","2つの辺の長さとその間の角の\\\\大きさが等しい","2つの角の大きさとその間の辺の\\\\長さが等しい","3つの角の大きさが等しい"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:23,question:"1001^{2}はいくつ？",options:["1000001","1001001","1002001","1003001"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:24,question:"\\sqrt{73}の値に最も近いのは？",options:["7.54","8.34","8.54","9.34"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:25,question:"1000円の商品が、10\\%値下げされたのち\\\\10\\%値上げされると何円になる？",options:["990","999","1001","1010"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:26,question:"通常のサイコロを4回振ってゾロ目になる確率は？",options:["\\frac{1}{1296}","\\frac{1}{216}","\\frac{1}{36}","\\frac{1}{6}"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:27,question:"六角形の一つの内角の大きさの最大値として\\\\ありえる最小の値は？",options:["90度","105度","120度","135度"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:28,question:"2直線y=x+1とy=2x+3の交点の座標は？",options:["(-1,1)","(-2,-1)","(3,4)","交点は存在しない"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:29,question:"2直線4x-2y=5とy=2x+1の交点の座標は？",options:["(-1,-1)","(1,2)","(2,3/2)","交点は存在しない"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:30,question:"1-2+3-4+5-6+7=？",options:["1","4","7","10"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:31,question:"半径6cmの球の表面積は？\\\\(単位：cm^2)",options:["36\\pi","81\\pi","144\\pi","288\\pi"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:32,question:"\\sqrt{2}+\\sqrt{3}+\\sqrt{5}に最も近い整数は？",options:["5","6","7","8"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:33,question:"36km/hと64km/hで同時間進んだとき、\\\\平均時速は?",options:["46.08km/h","48km/h","50km/h","52km/h"],answer:2,fontSize:"medium"}],[{quizNumber:0,question:"時計の長針と短針が重なる瞬間は1日に何回ある？",options:["21","22","23","24"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:1,question:"5で割ると4余り、6で割ると5余る\\\\最小の自然数は？",options:["14","17","27","29"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:2,question:"1,2,3,...,9の最小公倍数は2520です。\\\\1,2,...,10の最小公倍数はいくつ？",options:["252","2520","25200","252000"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:3,question:"最大公約数が1,最小公倍数が36\\\\であるような2数は何組ある？\\\\ただし、2数の順序を入れ替えた組は同じ組と考える。",options:["1","2","4","8"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:4,question:"最大公約数が2,最小公倍数が24\\\\であるような2数は何組ある？\\\\ただし、2数の順序を入れ替えた組は同じ組と考える。",options:["1","2","4","8"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:5,question:"1+2+3+\\cdotsと足していくと、何まで足したときに\\\\はじめて100を超えるか？",options:["13","14","15","16"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:6,question:"1階から2階に行くのに、エスカレーターで立ち止まると30秒、\\\\エスカレーターで歩くと10秒かかります。\\\\階段では何秒かかりますか？",options:["10","15","20","25"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:7,question:"10種類の寿司から2つ選んで皿に取る方法は\\\\何通り？（2つ同じ種類を取ることも可能）",options:["36","45","55","60"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:8,question:"3人でじゃんけんをするとき、\\\\あいこになる手の出し方は何通り？",options:["6","9","12","15"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:9,question:"12345×54321の値に最も近いのはどれ？",options:["5億","7億","9億","11億"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:10,question:"正二十面体の辺の数はいくつ？",options:["20","24","30","36"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:11,question:"4で割ると1余り、5で割ると2余る数は\\\\1～100の中にいくつある？",options:["4","5","6","7"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:12,question:"1～100の整数のうち、正の約数が偶数個なものは\\\\いくつある？",options:["50","70","80","90"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:13,question:"1～10^{18}の整数のうち、平方数でも立方数でもある\\\\ものはいくつある？",options:["10","100","1000","10000"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:14,question:"正2025角形の対角線（辺は含めない）の長さは\\\\何種類ある？",options:["1010","1011","1012","1013"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:15,question:"向きの固定された三角柱の面を4色で、隣り合う\\\\面は異なる色にして塗り分ける方法は何通り？",options:["6","12","18","24"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:16,question:"立方体の各面の中心を結んでできる正八面体\\\\の体積は、元の立方体の体積の何分の1？",options:["4","6","8","12"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:17,question:"正方形を縦7×横9に並べて作った長方形の\\\\対角線は何個の正方形を通る？",options:["12","13","14","15"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:18,question:"正方形を縦6×横9に並べて作った長方形の\\\\対角線は何個の正方形を通る？",options:["12","13","14","15"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:19,question:"3と5の和として表せない数のうち\\\\最大のものはどれ？",options:["4","7","8","11"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:20,question:"〇月〇日と日付表示したときに1種類の数字しか\\\\使わない日は1年に何日ある？",options:["11","12","13","14"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:21,question:"長方形の周の長さが24cm、縦と横の長さの差が\\\\ 4cmのとき、この長方形の面積は？",options:["20","32","128","140"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:22,question:"次の3つの自然数のうち、素数はいくつあるか：\\\\311, 313, 317",options:["0個","1個","2個","3個"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:23,question:"この検定において当てずっぽうで\\\\10問連続正答する確率は？",options:["約0.1\\%","約0.0001\\%","約0.0000000001\\%","ほぼ100\\%"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:24,question:"立方体の展開図は何種類ある？",options:["11","12","13","14"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:25,question:"表面積が2025cm^2である立方体の\\\\最も長い対角線の長さは？",options:["\\frac{45}{\\sqrt{6}}","\\frac{45}{\\sqrt{3}}","\\frac{45}{\\sqrt{2}}","45"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:26,question:"整数解を持つ二次方程式は？",options:["x^2+823x+100=0","x^2+3x+246=0","x^2+90x+2021=0","x^2-50x+100=0"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:27,question:"AB = AC = 2, \\angle BAC = 15 ^\\circ なる\\\\二等辺三角形 ABCの面積は？",options:["\\frac{\\sqrt{6} - \\sqrt{2}}{2} ","\\frac{\\sqrt{6} + \\sqrt{2}}{2} ","\\frac{\\sqrt{3} - \\sqrt{2}}{2} ","\\frac{\\sqrt{3}}{2} "],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:28,question:"次のうち九点円の上にあるとは限らないものは？",options:["3辺の中点","3頂点から対辺に下ろした\\\\垂線の足","垂心と3頂点の中点","内心と3頂点を2:1に\\\\内分する点"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:29,question:"100以下の素数の個数は？",options:["15","25","35","45"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:30,question:"次のうち最も大きな値は？",options:["\\sqrt{99}","\\frac{100}{\\sqrt{101}}","9.9","\\frac{3}{\\pi}"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:31,question:"2025以下の正の整数のうち、\\\\約数の個数が最も多いのはどれ?",options:["1260","1680","2016","2025"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:32,question:"36km/hと64km/hで同距離進んだとき、\\\\平均時速は?",options:["46.08km/h","48km/h","50km/h","52km/h"],answer:0,fontSize:"medium"}],[{quizNumber:0,question:"1以上100以下の奇数をすべて足した値は？",options:["2500","2601","5050","10000"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:1,question:"1+2+3+\\cdots+100=?",options:["2500","2601","5050","10000"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:2,question:"y=x^3+xのグラフとx軸の交点の個数は？",options:["0","1","2","3"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:3,question:"整数係数の範囲でこれ以上\\\\因数分解できないものは？",options:["x^2-4","x^2+4","x^4-4","x^4+4"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:4,question:"次のうち有理数は？",options:["\\sqrt{2}","\\log{\\sqrt{e}}","\\pi^2","2^{\\sqrt{2}}"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:5,question:"A=\\{1,2,3,4,5\\}, B=\\{1,3,5,7,9\\}とする. \\\\次のうち最も要素の数が多いのは？",options:["A \\cap B","A \\cup B","A","B"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:6,question:"1ラジアンは？",options:["\\frac{\\pi}{360}度","\\frac{360}{\\pi}度","\\frac{\\pi}{180}度","\\frac{180}{\\pi}度"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:7,question:"\\sin(\\pi+\\theta)と等しいのは？",options:["\\sin\\theta","\\cos\\theta","-\\sin\\theta","-\\cos\\theta"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:8,question:"次のうち1番大きいのは？",options:["5^{\\log_5{5}}","25^{\\log_5{4}}","125^{\\log_5{3}}","625^{\\log_5{2}}"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:9,question:"2^{100}の桁数は？",options:["21","26","31","36"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:10,question:"n\\geq 1に対しa_n = 103-3nで定まる数列\\{a_n\\}の初項から\\\\第n項までの和が最大となるnはいくつ？",options:["15","34","35","51"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:11,question:"nが奇数の時a_n=1, nが偶数の時a_n=0\\\\となる数列\\{a_n\\}の極限は？",options:["0","1","\\frac{1}{2}","振動する"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:12,question:"無限級数\\displaystyle\\sum_{n=0}^\\infty (-1)^nは？",options:["0","1","\\frac{1}{2}","振動する"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:13,question:"y=x^2-4x+5の-1<x≦4での最大値は？",options:["1","5","10","存在しない"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:14,question:"2^{2025}の一の位は？",options:["2","4","6","8"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:15,question:"通常のサイコロを2個振ったとき、\\\\出た目の積が6になる確率は？",options:["\\frac{1}{36}","\\frac{1}{18}","\\frac{1}{9}","\\frac{1}{6}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:16,question:"x^3+2x^2+3x+4をx+1で割った余りは？",options:["-2","0","2","10"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:17,question:"x^3+2x^2+3x+4=0の全ての複素数解の和は？",options:["-4","-2","2","4"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:18,question:"次のうち、最も大きいものは？",options:["\\sin 1","\\sin 2","\\sin 3","\\sin 4"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:19,question:"\\log_5 7と等しいものは？",options:["\\log_52+1","\\frac{1}{\\log_5\\frac{1}{7}}","\\frac{\\log_25}{\\log_27}","2\\log_5\\sqrt{7}"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:20,question:"f(x)=4(x+1)^3のとき、f^\\prime(1)は？",options:["-24","0","16","48"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:21,question:"y=x^2-3とx軸に囲まれた部分の面積は？",options:["\\frac1{\\sqrt{3}}","\\frac{\\sqrt{3}}{2}","2\\sqrt{3}","4\\sqrt{3}"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:22,question:"\\displaystyle\\sum_{k=1}^{n}(k-1)k(k+1)=？",options:["\\frac{(n-1)n(n+1)}3","\\frac{n(n+1)(n+2)}3","\\frac{(n-1)n(n+1)(n+2)}4","\\frac{n(n+1)(n+2)(n+3)}4"],answer:2,fontSize:"small"},{quizNumber:23,question:"Xを確率変数とし、その分散をV[X]とする。\\\\a,bを定数とする。aX+bの分散と等しいものは？",options:["aV[X]","aV[X]+b","a^2V[X]","a^2V[X]+b"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:24,question:"\\displaystyle\\frac{1}{\\tan x}の導関数は？",options:["\\frac{1}{\\cos^2 x}","\\frac{1}{\\sin^2 x}","-\\frac{1}{\\cos^2x}","-\\frac{1}{\\sin^2x}"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:25,question:"双曲線x^2-y^2=-1の焦点の座標は？",options:["(\\pm1,0)","(0,\\pm1)","(\\pm\\sqrt{2},0)","(0,\\pm\\sqrt{2})"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:26,question:"y=x^2をx軸方向に1, y軸方向に-2だけ\\\\平行移動して得られるグラフの式は？",options:["y=(x+1)^2+2","y=(x-1)^2+2","y=(x+1)^2-2","y=(x-1)^2-2"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:27,question:"正の解と負の解を1つずつもつ二次方程式は？",options:["x^2-3x+4=0","x^2-x-2=0","3x^2-4x+2=0","x^2-4x+4=0"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:28,question:"次のうち必ず正しいのは？",options:["無理数+無理数=無理数","無理数\\times無理数=無理数","無理数\\times 有理数=無理数","無理数+有理数=無理数"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:29,question:"3^{\\log_9 4} は？",options:["2","3","8","9"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:30,question:"\\tan1°は",options:["有理数","無理数","純虚数","未定義"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:31,question:"3点O,A,Bが同一直線上にないとき，\\\\\\overrightarrow{OC}=s\\overrightarrow{OA}+t\\overrightarrow{OB} (1\\leq s+t\\leq 2, 0\\leq s, 0\\leq t)\\\\で定まる点Cが動く領域は?",options:["三角形","台形","平行四辺形","平面"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:32,question:"\\int_{-10}^{10} x^5 - 3x^3 + 3x dx  の値は？",options:["0","10","15","5"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:33,question:"偶関数は？",options:["y=x e^x","y=\\sin x","y=[x]\\\\([\\;]はガウス記号)","y=x \\tan x"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:34,question:"次のうち、有理数はどれ?",options:["\\pi^0","\\pi^1","\\pi^2","\\pi^3"],answer:0,fontSize:"big"}],[{quizNumber:0,question:"10 \\%の確率で成功する試行を5回繰り返すとき、\\\\少なくとも1回成功する確率は？",options:["約20 \\%","約40 \\%","約60 \\%","約80 \\%"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:1,question:"x\\to+0で発散するのはどれ？",options:["x\\log x","\\frac{x}{\\tan x}","\\frac{e^x-1}{x}}","\\frac{\\log x}{\\sqrt{x}}"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:2,question:"\\{2\\}\\ \\boxed{\\phantom{a}} \\ \\{\\{2\\}\\}の \\boxed{\\phantom{a}}に入る適当なものは？",options:["\\in","\\subset","\\supset","＝"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:3,question:"p\\Rightarrow qが偽になるのは？",options:["p:真, q:真","p:真, q:偽","p:偽, q:真","p:偽, q:偽"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:4,question:"次のうち1番大きいのは？",options:["10^{40}","20^{30}","30^{20}","40^{10}"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:5,question:"f(x)=\\displaystyle\\int_3^x (t^2-3t-4)dtとする.\\\\[5pt] f(x)が極大となるxの値は？",options:["-1","1","3","4"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:6,question:"第4項が100, 第9項が50である等差数列の\\\\第19項は？",options:["0","-30","-50","-100"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:7,question:"次の漸化式で定まる数列\\{a_n\\}の第10項は？\\\\a_1=3,\\ a_{n+1}=2a_n-3\\quad(n=1,2,3,\\cdots)",options:["3","17","785","1011"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:8,question:"\\displaystyle\\lim_{x\\to\\infty}(\\sqrt{x^2+x}-x)=？",options:["0","\\frac{1}{2}","1","\\infty"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:9,question:"a,b>0のとき、次のうち最も大きいものはどれ？",options:["\\frac{a+b}2","\\sqrt{\\frac{a^2+b^2}2}","\\sqrt{ab}","\\frac{2}{\\frac{1}{a}+\\frac{1}{b}}"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:10,question:"\\left(x-2+\\frac{3}{x}\\right)^3を展開したときの定数項は？",options:["-44","-14","-2","28"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:11,question:"2^{2025}を17で割った余りは？",options:["1","2","4","16"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:12,question:"点(1,-2)と直線3x-4y-2=0の距離は？",options:["\\frac{7}{5}","\\frac{9}{5}","\\frac{7}{25}","\\frac{9}{25}"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:13,question:"次のうちeに等しいのは？",options:["\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\left(1+n\\right)^{\\frac1n}","\\displaystyle\\lim_{n\\to\\infty}\\left(1-\\frac{1}{n}\\right)^n","\\displaystyle\\lim_{x\\to0}\\left(1+2x\\right)^{\\frac{1}{2x}}","\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty\\frac{1}{n!}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:14,question:"次のうち四則演算で閉じているものは？",options:["\\{a+b\\sqrt{2}\\mid a,b\\in \\mathbb{Z}\\}","\\{a+b\\sqrt{2}\\mid a,b\\in \\mathbb{Q}\\}","\\{a+b\\sqrt[3]{2}\\mid a,b\\in \\mathbb{Z}\\}","\\{a+b\\sqrt[3]{2}\\mid a,b\\in\\mathbb{Q}\\}"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:15,question:"相異なる2つの正の解をもつ二次方程式は？",options:["x^2+4x+2=0","x^2-6x+9=0","x^2-6x-6=0","4x^2-5x+1=0"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:16,question:"座標空間内の相異なる4点O,A,B,Cについて, \\\\\\overrightarrow{\\mathrm{OA}}, \\overrightarrow{\\mathrm{OB}}, \\overrightarrow{\\mathrm{OC}}が1次独立とは限らないものは？",options:["4点O,A,B,Cが \\\\同一平面上にない","\\overrightarrow{\\mathrm{OA}}と\\overrightarrow{\\mathrm{OB}}が一次独立かつ\\\\ \\overrightarrow{\\mathrm{OB}}と\\overrightarrow{\\mathrm{OC}}が一次独立かつ\\\\ \\overrightarrow{\\mathrm{OC}}と\\overrightarrow{\\mathrm{OA}}が一次独立","直線OAと直線BCが\\\\ねじれの位置にある",`s\\overrightarrow{\\mathrm{OA}}+t\\overrightarrow{\\mathrm{OB}}+u\\overrightarrow{\\mathrm{OC}}=0\\\\
\\implies s=t=u=0`],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:17,question:"次のうち有理数は？",options:["\\cos20^\\circ+\\cos40^\\circ+\\cos80^\\circ","-\\cos20^\\circ+\\cos40^\\circ+\\cos80^\\circ","\\cos20^\\circ-\\cos40^\\circ+\\cos80^\\circ","\\cos20^\\circ+\\cos40^\\circ-\\cos80^\\circ"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:18,question:"次のうち最も大きな値は？",options:["π^e","23","e^π","4^2"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:19,question:"次のうち最も円周率の値に近いのは?",options:["11.001001_{(2)}","11.010011_{(2)}","11.001100_{(2)}","11.010110_{(2)}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:20,question:"\\int_{0}^{2} x^3 - 3x^2 + 3x dx = ？",options:["0","1","2","3"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:21,question:"\\int x \\log x dx =? (Cは積分定数) ",options:["\\frac{1}{2} x^2 (2 \\log x - 1) + C","\\frac{1}{4} x^2 (2 \\log x - 1) + C","1 + \\log x + C","\\frac{1}{2} x^2 \\log x + C"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:22,question:"次の数列で, 有限実数値に収束しないものは?",options:["a_0 = \\frac{1}{2}, \\\\a_{n+1} = \\tan a_n \\\\で定まる{a_n}","a_0 = \\frac{1}{2}, \\\\a_{n+1} = \\log (a_n + 1) \\\\で定まる{a_n}","a_0 = \\frac{1}{2}, \\\\a_{n+1} =  a_n ^2 \\\\で定まる{a_n}","a_0 = \\frac{1}{2}, \\\\a_{n+1} =  2a_n + \\sin a_n \\\\で定まる{a_n}"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:23,question:"\\int_0^{\\frac{\\pi}{2}} \\frac{\\sin x}{\\sin x+\\cos x} dx の値は？",options:["\\frac{\\pi}{4}","\\frac{\\pi}{2}","\\frac12","1"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:24,question:"円を表している極方程式は？",options:["r=\\cos\\theta","r=1+\\cos\\theta","r\\cos\\theta=1","r(1+\\cos\\theta)=1"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:25,question:"x \\to 0での極限値が他と異なるものは?",options:["\\frac{\\sin x}{x}","\\frac{x}{\\tan x}","\\frac{\\log (x+1)}{x}","\\frac{\\cos x-1}{x}"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:26,question:"xy平面上の, 中心(2,0), 半径 1 の円盤を, \\\\y軸中心に一周回してできる立体の体積は？",options:["2 \\pi ^2","8 \\pi ^2","4 \\pi ^2","\\pi ^2"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:27,question:"{}_6 \\mathrm{C}_k が6の倍数となるような\\\\6以下の非負整数kの個数は？",options:["2","3","4","5"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:28,question:"xの関数f(x)=\\frac{x\\sqrt{1 + x^2} }{2}+\\frac{ \\log( x + \\sqrt{1 + x^2} )}{2} の\\\\導関数は？",options:["\\sqrt{1 + x^2}","\\sqrt{1 - x^2}","\\frac{1}{\\sqrt{1 + x^2}}","\\frac{1}{\\sqrt{1 - x^2}}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:29,question:`\\alpha = \\cos\\left(\\frac{2\\pi}{2025}\\right) + i\\sin\\left(\\frac{2\\pi}{2025}\\right) とする。\\\\
\\sum_{n=1}^{2024} \\alpha ^n =？`,options:["1","\\alpha","-1","-\\alpha"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:30,question:"\\int_{1}^{e} \\frac{(\\log x)^2}{x}dx = ？",options:["0","\\frac{1}{3}","1","3"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:31,question:"点Pが原点を中心とする半径3の円の円周上、\\\\点Qが原点を中心とする半径2の円の円周上を動く時、\\\\線分PQが通過しうる領域の面積は？",options:["\\pi","5\\pi","6\\pi","9\\pi"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:32,question:"次のうち、必ず正しいものはいくつある?\\\\・偶関数×偶関数=偶関数 \\\\・偶関数×奇関数=偶関数\\\\・奇関数×奇関数=奇関数",options:["0","1","2","3"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:33,question:"次のうち、有理数はどれ?",options:["\\sqrt{2}","\\sqrt{2}^{\\sqrt{2}}","\\left(\\sqrt{2}^{\\sqrt{2}}\\right)^{\\sqrt{2}}","\\left(\\left(\\sqrt{2}^{\\sqrt{2}}\\right)^{\\sqrt{2}}\\right)^{\\sqrt{2}}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:34,question:"0.01\\%の確率で当たるくじを10000回引いたとき、\\\\1回も当たらない確率はどのくらい?",options:["1\\％","37\\％","50\\％","63\\％"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:35,question:"0.02\\％の確率で当たるくじを10000回引いたとき、\\\\1回も当たらない確率はどのくらい?",options:["2\\％","14\\％","37\\％","50\\％"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:36,question:"10!には正の約数が270個あります。\\\\では、11!には正の約数はいくつある?",options:["270","540","720","2970"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:37,question:"最大値が存在しないのはどれ?",options:["\\sin x (0\\leqq x<\\pi)","\\sin x (0<x\\leqq\\pi)","\\cos x (0\\leqq x<\\pi)","\\cos x (0<x\\leqq\\pi)"],answer:3,fontSize:"medium"}],[{quizNumber:0,question:"次のうち正則でないものは？",options:[`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
3&-4
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&-3\\\\
5&7
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
4&8
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
-2&5
\\end{pmatrix}`],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:1,question:"次のうち原点で極値をとるものは？",options:["f(x,y)=xy","f(x,y)=e^{xy}","f(x,y)=xe^y-x","f(x,y)=e^{x^2+y}-y"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:2,question:"f:\\mathbb{R}\\to\\mathbb{R}がx=aで連続であることの\\\\正しい定義はどれ？",options:["\\exists\\delta>0\\,\\forall\\epsilon>0\\,\\\\\\lvert x-a\\rvert<\\delta\\\\\\implies\\lvert f(x)-f(a)\\rvert<\\epsilon","\\forall\\epsilon>0\\,\\exists\\delta>0\\,\\\\\\lvert x-a\\rvert<\\delta\\\\\\implies\\lvert f(x)-f(a)\\rvert<\\epsilon","\\exists\\delta>0\\,\\forall\\epsilon>0\\,\\\\\\lvert x-a\\rvert<\\epsilon\\\\\\implies\\lvert f(x)-f(a)\\rvert<\\delta","\\forall\\epsilon>0\\,\\exists\\delta>0\\,\\\\\\lvert x-a\\rvert<\\epsilon\\\\\\implies\\lvert f(x)-f(a)\\rvert<\\delta"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:3,question:`次の行列の行列式は？\\\\\\begin{pmatrix}
1&289&53\\\\
0&57&2\\\\
0&0&2\\\\
\\end{pmatrix}`,options:["289","114","0","106"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:4,question:`次の行列の行列式は？\\\\\\begin{pmatrix}
1&2&3\\\\
1&-1&2\\\\
3&0&7\\\\
\\end{pmatrix}`,options:["0","2","7","-1"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:5,question:"微分方程式 y^\\prime^\\prime + y^\\prime + y = 0 の一般解は?\\\\(A, Bは定数)",options:["y = A \\sin t + B \\cos t","y = Ae^{-\\frac{1}{2}t} \\sin \\frac{\\sqrt{3}}{2}t \\\\+ Be^{-\\frac{1}{2}t} \\cos \\frac{\\sqrt{3}}{2}t","y = Ae^{-\\frac{\\sqrt{3}}{2}t} \\sin \\frac{1}{2}t \\\\+ Be^{-\\frac{\\sqrt{3}}{2}t} \\cos \\frac{1}{2}t","y = A e^t + B e^{-t}"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:6,question:"次の4つの集合で, 濃度が他と異なるものは?",options:["実数全体の集合","有理数全体の集合から\\{0,1\\}への\\\\写像全体の集合","代数的数全体の集合","無理数全体の集合"],answer:2,fontSize:"small"},{quizNumber:7,question:"次のうち原点での値を適切に定めることで\\\\連続にできるものは?",options:["\\frac{xy}{x^2+y^2}","\\frac{x^2+y^2}{(|x|+|y|)^2}","\\frac{(xy)^2}{|x|^3+|y|^3}","\\frac{|x^2-y^2|}{(x^2+y^2)^2}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:8,question:"半径 r の四次元球の体積を求める公式は？",options:["2r","\\pi r^2","\\frac{\\pi ^2}{2} r^4","\\frac{4}{3} \\pi r^3"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:9,question:"\\frac{1}{\\sin x}に等しいものは？",options:["\\tan x","\\csc x","\\sec x","\\sinh x"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:10,question:"次のうち常には成り立たないものは？",options:["f(A \\cap B) = f(A) \\cap f(B)","f(A \\cup B) = f(A) \\cup f(B)","f^{-1}(A \\cap B) = f^{-1}(A) \\cap f^{-1}(B)","f^{-1}(A \\cup B) = f^{-1}(A) \\cup f^{-1}(B)"],answer:0,fontSize:"small"},{quizNumber:11,question:"n次以下の複素数係数多項式全体からなる集合を\\\\実線形空間とみなした時の次元は？",options:["n","n+1","2n","2n+2"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:12,question:"次のうち一般的な意味での関数でないものは？",options:["ベータ関数","ガンマ関数","デルタ関数","ゼータ関数"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:13,question:"x \\in \\mathbb{R}とする。\\forall \\epsilon \\in \\mathbb{R}_{>0}, x < \\epsilonと同値なものは？",options:["x=0","x<0","x \\le 0","x > 0"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:14,question:"次のうち直交行列で対角化可能なものは？",options:[`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
3&4
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
2&-5\\\\
7&1
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&3\\\\
1&3
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
-2&1\\\\
1&-2
\\end{pmatrix}`],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:15,question:"置換\\sigma=\\begin{pmatrix}1 & 2 & 3 & 4\\\\4 & 1 & 2 & 3\\end{pmatrix},\\tau=\\begin{pmatrix}1 & 2 & 3 & 4\\\\3 & 4 & 1 & 2\\end{pmatrix}の符号は?",options:["\\operatorname{sgn}(\\sigma)=1,\\\\\\operatorname{sgn}(\\tau)=1","\\operatorname{sgn}(\\sigma)=1,\\\\\\operatorname{sgn}(\\tau)=-1","\\operatorname{sgn}(\\sigma)=-1,\\\\\\operatorname{sgn}(\\tau)=1","\\operatorname{sgn}(\\sigma)=-1,\\\\\\operatorname{sgn}(\\tau)=-1"],answer:2,fontSize:"small"},{quizNumber:16,question:"連続関数f\\colon[0,1]\\to\\R^2で表される曲線\\Gammaについて，\\\\正しいものは?",options:["fが有界ならば\\\\\\Gammaは有限長である","fがリプシッツ連続ならば\\\\\\Gammaは有限長である","fが微分可能ならば\\\\\\Gammaは有限長である","\\Gammaが有限長ならば\\\\fは微分可能である"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:17,question:"次のうち\\arctan xのマクローリン展開は？",options:["\\displaystyle x+\\frac{1}{6}x^3+\\frac{3}{40}x^5+\\cdots","\\displaystyle x-\\frac{1}{6}x^3+\\frac{1}{120}x^5+\\cdots","\\displaystyle x+\\frac{1}{3}x^3+\\frac{2}{15}x^5+\\cdots","\\displaystyle x-\\frac{1}{3}x^3+\\frac{1}{5}x^5+\\cdots"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:18,question:"\\displaystyle\\frac{x^2-7x+24}{(x+1)(x-3)^2}に等しいのは？",options:["\\displaystyle \\frac{1}{x+1}-\\frac{16}{x-3}-\\frac{33}{(x-3)^2}","\\displaystyle \\frac{2}{x+1}-\\frac{1}{x-3}+\\frac{3}{(x-3)^2}","\\displaystyle \\frac{3}{x+1}-\\frac{2}{x-3}+\\frac{7}{(x-3)^2}","\\displaystyle \\frac{4}{x+1}-\\frac{3}{x-3}-\\frac{21}{(x-3)^2}"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:19,question:"f:\\mathbb{R}^3\\to\\mathbb{R}とする。\\\\次のうちラプラシアンと等しいのは？",options:["div (rot f)","div (\\nabla f)","rot (\\nabla f)","\\nabla(rot f)"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:20,question:"x \\to 0で\\frac{\\sinx - (ax + bx^3) }{x^5}が\\\\有限実数値に収束するようなa, b \\in \\mathbb{R}は？ ",options:["a=1, b=-\\frac{1}{6}","a=1, b=\\frac{1}{2}","a=-1, b=1","a=-1, b=\\frac{1}{6}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:21,question:"\\int_{-\\infty}^{\\infty} e^{-ax^2} dx  の値は？",options:["\\pi a","\\frac{1}{2} \\sqrt{\\pi a}","\\frac{1}{2} \\sqrt{\\frac{\\pi}{a}}","\\sqrt{\\frac{\\pi}{a}}"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:22,question:"原点において連続に拡張したとき, \\\\微分可能でないものは？",options:["\\frac{x^3-y^3}{x^2+y^2}","\\frac{x^2y^2}{x^2+y^2}","\\frac{xy^2}{\\sqrt{x^2+y^2}}","\\frac{\\ln(1+x^2y^2)}{x^2y^2}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:23,question:`次の行列の行列式は？
\\begin{pmatrix}
1&2&3&5\\\\
0&2&3&5\\\\
0&0&2&8\\\\
1&0&0&0
\\end{pmatrix}`,options:["2","-2","0","783"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:24,question:"次の主張のうち正しいのは？",options:["\\mathbb{R}の任意の部分集合には\\\\下限が存在","\\mathbb{N}の任意の部分集合には\\\\下限が存在","\\mathbb{Q}の下に有界な任意の\\\\部分集合には下限が存在","\\mathbb{Q}の有界な任意の\\\\部分集合には最小値が存在"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:25,question:"微分方程式 y'' + 2y' + y = 0 の一般解は?\\\\(A, Bは定数)",options:["y = A \\sin t + B \\cos t","y = (At+B)e^{-t}","ABe^{-t}","y = A e^t + B e^{-t}"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:26,question:"次のうち正規行列とは限らないのは？",options:["ユニタリ行列","エルミート行列","歪エルミート行列","正則行列"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:27,question:"\\tanh xの逆関数は？",options:["\\frac{1}{2}\\log\\frac{1+x}{1-x}","\\frac{1}{2}\\log\\frac{1-x}{1+x}","\\log\\frac{1+x^2}{1-x^2}","\\log\\frac{1+x^2}{1-x^2}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:28,question:"\\tanh xの導関数は？",options:["\\frac{1}{\\cosh^2 x}","- \\frac{1}{\\cosh^2 x}","\\log (e^x + e^{-x})","- \\frac{1}{\\cos^2 x}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:29,question:"ワイエルシュトラス置換 t=\\tan\\frac{x}{2} によって\\\\e^{ix} は何に変換される？",options:["\\frac{i+t}{i-t}","\\frac{i-t}{i+t}","\\frac{1+it}{1-it}","\\frac{1-it}{1+it}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:30,question:"\\int_{0}^{1} \\int_{0}^{1} x+y dx dy の値は？",options:["1","2","\\frac{1}{2}","\\frac{3}{2}"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:31,question:"\\int_{0}^{1} \\cdots \\int_{0}^{1} x_1 \\cdots x_n dx_1 \\cdots dx_n の値は？",options:["1","2^n","\\frac{1}{2^n}","\\left(\\frac{3}{2}\\right)^n"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:32,question:"fがxにおいて2回微分可能であるとき,\\\\ xがfの鞍点であることと同値なのは？",options:["ヘッセ行列がxにおいて\\\\固有値を持たない","ヘッセ行列がxにおいて\\\\正負両方の固有値を持つ","ヘッセ行列がxにおいて\\\\固有値0のみを持つ","ヘッセ行列がxにおいて\\\\固有値0を持つ"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:33,question:"\\mathbb{R}上の凸関数fについて, \\\\成り立つとは限らないのは？",options:["たかだか可算個の点を除いて\\\\1階微分可能","たかだか可算個の点を除いて\\\\2階微分可能","1階微分可能なら導関数が\\\\単調非減少","2階微分可能なら\\\\2階導関数が非負"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:34,question:"\\zetaの読み方は？",options:["ゼータ","クシー","グザイ","イータ"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:35,question:"f:\\mathbb{Z}_{>0}\\times\\mathbb{Z}_{>0}\\to\\mathbb{Z}_{>0};(i,j)\\mapsto 2^{i-1}(2j-1)\\\\にあてはまるのは？",options:["全単射","全射だが単射でない","単射だが全射でない","全射でも単射でもない"],answer:0,fontSize:"small"},{quizNumber:36,question:"3つの線型独立なベクトルa,b,cで張られる\\\\平行六面体の体積を表す式として正しいものは?",options:["|(a\\cdot b)\\cdot c|","|(a\\cdot b)\\times c|","|(a\\times b)\\cdot c|","|(a\\times b)\\times c|"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:37,question:"次のうち、\\mathbb{R}全域で定義されるのはどれ?",options:["\\csc","\\sec","\\cot","なし"],answer:3,fontSize:"big"}],[{quizNumber:0,question:"次のうち整閉整域はどれ？",options:["\\Z[\\sqrt{5}]","\\Z[\\sqrt{-5}]","\\Z[\\sqrt{-3}]","\\Z[\\sqrt{8}]"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:1,question:"方程式x^6-3x^3+2x+7=0の絶対値2以下の\\\\複素数解の個数は重複度込めていくつ？",options:["3","4","5","6"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:2,question:"(\\mathbb{Z}/3\\mathbb{Z})^3の位数9の部分群の個数は？",options:["3","13","26","27"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:3,question:"原点が特異点なのは？",options:["y=x(x+1)","y=x^2(x+1)","y^2=x(x+1)","y^2=x^2(x+1)"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:4,question:"通常のコインを100回投げて表が出る回数の\\\\ 95\\%信頼区間はだいたいどれくらい？",options:["[40,5, 50.5]","[49,51]","[45,55]","[40,60]"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:5,question:"\\arctan5に最も近いのは？",options:["5","1.57","1.14","1.37"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:6,question:"次のうち\\mathbb{C}上対角化可能でないものは？",options:[`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
3&-4
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&-3\\\\
5&7
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
4&8
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
1&2\\\\
-2&5
\\end{pmatrix}`],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:7,question:"次のうち有理数は？",options:["\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{1}{n^2}","\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{1}{n^3}","\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{1}{n(n+1)}","\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{1}{n^2(n+1)^2}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:8,question:"次のうち、\\mathbb{R}上定義される関数であって、\\\\一様連続なものは？",options:["f(x)=x^2","f(x)=\\dfrac1x","f(x)=e^x","f(x)=\\sin x "],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:9,question:"次のうちn\\to\\inftyで\\mathbb{R}上一様収束するのは？",options:["f_n(x)=|x|^{\\frac1n}","f_n(x)=\\left(x+\\frac1n \\right)^{2}","f_n(x)=\\sin\\left(x+\\frac1n \\right)","f_n(x)=\\sin\\left(x+n \\right)"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:10,question:"次のうち収束する無限和は？",options:["\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{1}{\\sqrt{n}}","\\displaystyle\\sum_{n=2}^\\infty \\frac{1}{n\\log n}","\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{\\log n}{n}","\\displaystyle\\sum_{n=1}^\\infty \\frac{(-1)^n}{\\sqrt[4]{n}}"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:11,question:"次のうち\\mathbb{C}上有理型関数でないものは？",options:["f(z)=\\tan z","f(z)=\\frac{1}{\\sin z}","f(z)=z\\log z","f(z)=\\cos z"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:12,question:"次のうち集合\\{1,2,3\\}の\\\\開集合系になっていないのは？",options:["\\{\\{\\},\\{1\\},\\{2\\},\\{1,2\\},\\{1,2,3\\}\\}","\\{\\{\\},\\{2\\},\\{1,2\\},\\{2,3\\},\\{1,2,3\\}\\}","\\{\\{\\},\\{1\\},\\{2\\},\\{2,3\\},\\{1,2,3\\}\\}","\\{\\{\\},\\{1,2\\},\\{1,2,3\\}\\}"],answer:2,fontSize:"small"},{quizNumber:13,question:"次のうち誤っているのは？",options:["弧状連結ならば連結","コンパクト部分集合は\\\\閉部分集合","コンパクト空間の\\\\閉部分集合はコンパクト","有限位相空間は\\\\コンパクト"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:14,question:"\\mathfrak{S}_5の共役類の個数は？",options:["4","5","6","7"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:15,question:"(\\mathbb{Z}/10\\mathbb{Z})^\\timesの位数は？",options:["4","6","7","9"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:16,question:"\\mathbb{Z}/12\\mathbb{Z}の部分群の数は？",options:["3","4","6","8"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:17,question:"\\mathbb{Z}/48\\mathbb{Z}の位数3の部分群の数は？",options:["1","2","3","4"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:18,question:"位数8の群は同型を除き何種類ある？",options:["3","4","5","6"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:19,question:"位数26の群は同型を除き何種類ある？",options:["1","2","3","4"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:20,question:"位数15の群は同型を除き何種類ある？",options:["1","2","3","4"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:21,question:"次のうち\\mathbb{C}[X,Y]の極大イデアルは？",options:["(X)","(X, X+Y^2)","(X^2+Y^2)","(X+Y, X-Y)"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:22,question:"S^1上のS^2束の2次ホモロジー群として\\\\あり得るのはどれか？",options:["\\Z/2\\Z","0","\\Z+\\Z/2\\Z","\\Z/4\\Z"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:23,question:"x^3-2の\\mathbb{Q}上のガロア群はどれ？",options:["\\Z/3\\Z","\\mathrm{SO}(3)","\\Z/6\\Z","\\mathfrak{S}_3"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:24,question:"\\mathrm{SL}_2(\\mathbb{F}_3)の位数は？",options:["24","27","57","無限"],answer:0,fontSize:"big"},{quizNumber:25,question:"\\mathbb{R}上の関数について最も強い条件は？",options:["C^0 級","C^ω 級","C^1 級","C^∞ 級"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:26,question:"「調和」は英語でharmonic\\\\では「劣調和」は？",options:["disharmonic","sesquiharmonic","semiharmonic","subharmonic"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:27,question:"\\displaystyle\\frac{\\sin x}{x} を正の実数区間で積分した値に\\\\最も近いのは？",options:["1","2","3","4"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:28,question:"4^{3^n}-1（nは1以上の整数）は3で\\\\何回割り切れるか？",options:["0回","n+1回","2n-1回","n^2+1回"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:29,question:"仲間外れはどれ？",options:["\\mathfrak{S}_3","D_3","\\Z/6\\Z","\\mathrm{GL}_2(\\mathbb{F}_2)"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:30,question:"pを奇素数とするとき、\\\\\\mathbb{F}_pに平方数は何個ある？",options:["1個","2個","\\dfrac{\\>p-1\\>}{2}個","\\dfrac{\\>p+1\\>}{2}個"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:31,question:"\\mathbb{Z}[X]の極大イデアルはどれ？",options:["(X)","(X+1,X+2)","(X^2+1,X+2)","(X^2+2,3)"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:32,question:"1. \\mathbb{C}ベクトル空間全体は集合か？\\\\2. \\mathbb{C}ベクトル空間の同型類全体は集合か？",options:["1. YES, 2. YES","1. YES, 2. NO","1. NO, 2. YES","1. NO, 2. NO"],answer:3,fontSize:"medium"},{quizNumber:33,question:"\\mathrm{M}_n(\\mathbb{C})に標準的位相を入れる。冪零行列全体\\\\の成す部分空間は、1. 連結か？2. コンパクトか？",options:["1. YES, 2. YES","1. YES, 2. NO","1. NO, 2. YES","1. NO, 2. NO"],answer:1,fontSize:"medium"},{quizNumber:34,question:"4次元の正多胞体は何種類存在するか",options:["4種","5種","6種","7種"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:35,question:"\\mu(\\Omega)<\\inftyのとき，\\squareに入る最も適切なものは? \\\\L^1(\\Omega)\\square L^2(\\Omega)",options:["\\subset","\\supset","=","\\neq"],answer:1,fontSize:"big"},{quizNumber:36,question:"次のうちZF上選択公理と同値な命題は?",options:["チコノフの定理","ハーンバナッハの定理","バナッハタルスキーの定理","ベルンシュタインの定理"],answer:0,fontSize:"small"},{quizNumber:37,question:"次のうち直観主義命題論理で\\\\証明可能な命題は？",options:["\\lnot\\lnot A\\to A","\\lnot A\\lor A","(A\\to B)\\to(\\lnot B\\to\\lnot A)","(((A\\to B)\\to A)\\to A)"],answer:2,fontSize:"small"},{quizNumber:38,question:"\\int_\\mathbb{R} x^2 e^{-\\frac{x^2}{2}} dxの値は？",options:["0","1","\\sqrt{2\\pi}","2\\pi"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:39,question:"濃度が最も大きいのは？",options:["関数\\mathbb{N} \\to \\mathbb{R}\\\\全体の集合","関数\\mathbb{R} \\to \\mathbb{N}\\\\全体の集合","関数\\mathbb{N}^2 \\to \\mathbb{N}^2\\\\全体の集合","関数\\mathbb{R} \\to \\mathbb{R}のうち\\\\有限個をのぞいて値が\\\\0であるもの全体の集合"],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:40,question:"1に等しくないのは？",options:["ビジービーバー関数\\Sigma(n)\\\\におけるn=0の値","円周率の999999桁目","位数255の群の\\\\同型を除いた個数","クラインの壷の\\\\向き付け不可能種数"],answer:3,fontSize:"small"},{quizNumber:41,question:"nが正の整数を動くとき, \\\\x \\in [0,\\infty]において優関数が存在するのは？",options:["\\frac{\\sin(nx)}{1+x}","\\frac{\\chi_{\\left[n,n+1\\right]}}{n\\ln(1+n)}","\\chi_{\\left[n, n+\\frac{1}{n^2}\\right]}","\\frac{x^ne^{-n}}{n!}"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:42,question:`次の行列を対角化すると？
\\begin{pmatrix}
0&- \\frac{1}{2}&- \\frac{3}{2}\\\\
1&\\frac{3}{2}&\\frac{3}{2}\\\\
-1&\\frac{1}{2}&\\frac{1}{2}
\\end{pmatrix}`,options:[`\\begin{pmatrix}
-1&0&0\\\\
0&-1&0\\\\
0&0&2
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
-1&0&0\\\\
0&1&0\\\\
0&0&2
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
-1&0&0\\\\
0&-1&0\\\\
0&0&-2
\\end{pmatrix}`,`\\begin{pmatrix}
0&0&0\\\\
0&-1&0\\\\
0&0&2
\\end{pmatrix}`],answer:1,fontSize:"small"},{quizNumber:43,question:"コンパクト性から従わないのは？",options:["相対コンパクト","点列コンパクト","可算コンパクト","擬コンパクト"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:44,question:"第二加算とは限らないのは？",options:["第二加算空間の\\\\連続開写像による像","第二加算空間の\\\\部分空間","第二加算空間の\\\\商空間","第二加算空間の\\\\加算個の直積"],answer:2,fontSize:"medium"},{quizNumber:45,question:"包含に関して最大なのは？",options:["帰納的可算言語","文脈依存言語","文脈自由言語","正規言語"],answer:0,fontSize:"medium"},{quizNumber:46,question:"\\int_{|z|=1} \\frac{1}{z} dzの値は？",options:["0","1","\\pi i","2\\pi i"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:47,question:"平面\\mathbb{R}^2に通常の位相を入れるとき, \\\\開かつ閉集合はいくつある?",options:["0","1","2","3"],answer:2,fontSize:"big"},{quizNumber:48,question:"ϖ←これは何の筆記体?",options:["エム","オメガ","ダブリュー","パイ"],answer:3,fontSize:"big"},{quizNumber:49,question:"半径1の球面上の球面距離空間を考える。\\\\この距離空間の直径は?",options:["1","2","\\pi","2\\pi"],answer:2,fontSize:"big"}]],H=Q({__name:"enjoy",setup(F){const s=n("menu"),l=u.map(i=>Array.from({length:i.length},(a,p)=>p)),o=n(l.map(i=>w(i,i.length))),e=n(0),v=[["6級","小中学生初級","制限時間：60秒"],["5級","小中学生上級","制限時間：60秒"],["4級","高校生初級","制限時間：60秒"],["3級","高校生上級","制限時間：60秒"],["2級","大学生初級","制限時間：60秒"],["1級","大学生上級","制限時間：60秒"]],d=n([]),y=n([]),_=i=>{e.value=i,s.value="question",o.value=l.map(a=>w(a,a.length)),r.value=60,z.value=Date.now(),db.collection("kf75").where("level","==",e.value).get().then(a=>{a&&a.forEach(p=>{d.value.push(p.data())})}).catch(a=>{})},t=n(0),f=n(0),m=n(0),h=n(null),r=n(6),A=()=>{X(()=>{s.value==="question"&&r.value>0&&r.value--,r.value<=m.value*5&&(s.value="result",r.value=60)},1e3)};I(()=>{A()});const b=n(!1),c=n(!1),x=n(!1),z=n(0),g=n(0),B=i=>{b.value===!1&&r.value>0&&(g.value=Date.now(),b.value=!0,i?(f.value++,h.value="正解！",c.value=!0):(m.value++,h.value="不正解",x.value=!0,r.value<=m.value*5&&(s.value="result",r.value=60)),g.value<z.value+2e3?setTimeout(()=>{t.value++,z.value=Date.now(),b.value=!1,c.value=!1,x.value=!1},3e3+z.value-g.value):setTimeout(()=>{t.value++,z.value=Date.now(),b.value=!1,c.value=!1,x.value=!1},1e3))},k=()=>{s.value="menu",t.value=0,f.value=0,m.value=0,o.value=l.map(i=>w(i,i.length)),d.value=[],y.value=[]},C=()=>{s.value="menu",t.value=0,f.value=0,m.value=0,o.value=l.map(i=>w(i,i.length))};return(i,a)=>{const p=T("a-background"),O=E,Z=D,R=Y;return S(),L("div",null,[V(p),s.value==="menu"?(S(),N(O,{key:0,onSelect:_,Levels:v})):s.value==="question"?(S(),N(Z,{key:1,count:r.value-m.value*5,correctIndex:q(u)[e.value][o.value[e.value][t.value]].answer,quizIndex:t.value,quizNumber:o.value[e.value][t.value],correctNumber:f.value,answerDisplay:b.value,correctDisplay:c.value,incorrectDisplay:x.value,question:q(u)[e.value][o.value[e.value][t.value]].question,options:q(u)[e.value][o.value[e.value][t.value]].options,fontSize:q(u)[e.value][o.value[e.value][t.value]].fontSize,answer:q(u)[e.value][o.value[e.value][t.value]].options[q(u)[e.value][o.value[e.value][t.value]].answer],onSelect:B,onTimeout:i.timeout,onQuit:C},null,8,["count","correctIndex","quizIndex","quizNumber","correctNumber","answerDisplay","correctDisplay","incorrectDisplay","question","options","fontSize","answer","onTimeout"])):s.value==="result"?(S(),N(R,{key:2,"correct-count":f.value,ranking:y.value,onSelect:k},null,8,["correct-count","ranking"])):G("",!0)])}}});export{H as default};
